{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65904&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화피크닉펜션"
    },
    "text": "眺めの良い場所に位置する地中海スタイルのペンションです。 写真撮影に適した場所であり、室内インテリアと建物のスタイルがシンプルで客室ごとに特色があります。 周辺には東幕海水浴場があり、車で7分かかります。 また、音体験博物館は車で数分の距離にあり、オクトキ宇宙センターは車で6分かかります。 ペンションの入室は5時以降で、退室は22時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、客室ごとに駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 ただし、パーソナライズされた機器は使用できず、基本的な調味料は個人で持参する必要が。 最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは禁止されます。 未成年者の宿泊利用は保護者の同伴なしには不可であり、利用施設を紛失または毀損した場合の責任は利用者にあります。 また、話題の危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは眺めの良い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは地中海スタイルで、室内インテリアと建物のスタイルがシンプルです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、音体験博物館、オクトキ宇宙センターがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、客室ごとの駐車、送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる調味料はありますか？",
            "answer": "ペンションでは基本的な調味料は持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。また、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊利用は保護者の同伴なしには不可です。"
        },
        {
            "question": "利用者がペンションの施設を紛失または毀損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者がペンションの施設を紛失または毀損した場合、責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで危険物質を使用できますか？",
            "answer": "ペンションでは危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 479
    }
}